防暴隊已封元朗狗屋對出大馬路

大家要小心